香港邊到有木工workshop出租？

如題
想租下小型木工/木工+環氧樹脂

有冇巴打玩開？

利申未去過

我上過喎，地方唔算大，但啲工具都算齊，無咩錢嘅話去個度都係個選擇，係上去要行斜路樓梯，拎得多野唔方便

問下石盾小木工

睇落幾好
不過佢紅日唔開

好似係星期1-6？佢有時夜晚都開

開放時間
星期二、四、五 10:00am - 10:00pm
星期一、三、六 10:00am - 6:00pm
星期日及公眾假期 休息
收工趕過去都就收

搵左好耐下. 居然一間都冇

我想學木工但唔知點入手

YouTube 幫到你

有乜用

點知你出世黎做乜

push

主要係屋企難玩姐

人生除左等死
仲有乜用？

有咩好channel推薦? 識用基本工具only